［我撐警］警察遊樂會成警員臨時休息中心

//辛苦了！多謝你們保護我們的家園//

【非常時期】警察遊樂會成警員臨時休息中心

面對多星期突發衝突，警察疲於奔命到各區維持治安，太子警察遊樂會的籃球場，亦成警員臨時休息中心，方便隨時調派警員執勤。

原圖：讀者提供

網站連結：

#警察遊樂會 #撐警 #支持警察

警察們辛苦了。我地愛國愛黨的連登仔要唔要撐下佢地，支持佢地？

推到有愛警人士

係門口聲援未呀

其實係咪驚到唔敢返屋企

我支持警察執法！
想帶補品比佢地

呢鋪真係放工出黎

位置

推

Police Sports and Recreation Club
430-446號 Sai Yeung Choi St N, Kowloon Tong, Hong Kong
+852 2778 0082

AboutPSRC.aspx

心痛支持警察！

無人撐警？
放工想去支持佢地

自推 推到有人撐警為止

警察遊樂會？萬人齊叫屌你老母嗰度

警察都係人 有壓力 發洩下好正常 大家都係人 對不對

大家覺得幾時去撐好？今晚？

一起高呼：支持你！支持你！

訓係到就有OT收，我都想訓下

訓喺度有OT錢

有冇水電工

邊到黎咁多無家可歸嘅警察

每晚去隔離大坑遊樂場響

狗 係應該咁多隻一齊訓先岩

同老婆阿仔鬧交咪唔返屋企囉